（大家千祈唔好學）金黃色的士司機有嘢同手足講

話說我公司好無人性，堅持要求員工番工，甚至不惜要我地搭的士都要準時番到去。

以下內容真人真事，如有講大話天人共戳，不得好死。

:我

:司機

: 唔該我想去（公司地址）

: 好啊。係呢，中大無事呀嘛?

: 應該無，差佬好似走左，但唔知會唔會回馬槍。

: 係呀，但周圍好多都仲封緊路，等別係旺角果度呀，所以今日d巴士咪停晒囉，d司機都返唔去拎車開工。

: 旺角搞左成晚都未清晒咩?

: 未呀，搞左成晚都係清左兩個街口炸，亞皆老街果邊仲係封緊。

: 原來係咁。

: 其實d路障磚應該落膠水痴好佢，等班差佬掃唔到。

: 落膠水?而家差佬查物資查得好緊喎，好難運嘢去前線。

: 邊個叫你老遠運過去?去現場五金鋪買兩筒811膠，然後放係路面等人攞咪得囉。

: 示威現場嘅五金鋪有開咩?

:新填地街一定有架。同你d前線fd講下啦。果d膠好痴架，痴左係路面就好難甩，差佬敢攞手拎就會痴住佢，點fing都唔甩。試下啦，應該幾有用。

:

: 黃色言論屌柒政府，現刪一萬字。

大家千祈唔好學，咁做係犯法架，大家都要做守法嘅市民。

唔好推

咁暴力 千祈唔好推

犯法不了 仲要虐蓄

屌 好危險 唔好推

大家要遠離罪案呀

犯法不了

千祈唔好學

大家唔好學

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

犯法嘢咪再推啊

如果啲藍絲同廢老痴哂係rb到點算

推

好危險啊千祈唔好推

唔好學

痴咗就唔好玩火
好彩琴晚cwb冇事
不過玩水就冇問題啦

咪推啦

嘩好危險

咁都得

哇 唔好推

唔建議，小心tk

哇咁樣唔係幾好

真係痴到實一實

癡住哂會唔會阻到人行？

吾好推

的士佬又贏

諗起班藍絲 popo隻手癡住喺地下點都甩唔到就好笑
喂幫手啊 癡住咗啊

金黃色

石屎 紅毛泥
起條越野路比佢

唔好推呀

有用行動post, 推！

唔準買膠水呀

Push

千祈唔好

屌 咪撚推

真係唔好喎

啲狗清五到好麻煩嫁
大家五好推啊

哇哇哇

好暴力，唔好推呀

唔好再推

膠水仲係易燃，好危險

唔好咁做呀

好危險

唔好再推啦

唔好咁做

千祈唔好咁做

唔好啊

唔好學好危險

做個守法好市民

唔好

Don’t push

千其唔好

犯法野，千奇唔好做... 千奇唔好

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

唔推

好痴㗎 千祈唔好用

唔好推大家知道咗，警察咪好難清囉

屌你老母唔好推 犯法的

唔好再推啦禁制令呀

唔敢推

唔做犯法嘢

樓主唔好再推啦

屌 唔記得不推文

好驚

唔好推唔好做呀

屌又唔記得

認真 唔好學

哇 好危險啊大家唔好推啦

between, 仲返公司
拎袋走啦, 罷工啦

五金真係國難商城

唔好推啦

危險呀, 唔好啦

唔好學呀

想清？

點解無人諗到

邊個再邊個就係鬼 會失民意呀

好血腥

唔好推到旺角示威者睇到

千祈唔好倒落地下，狗踩到痴住就唔好

咁咪好難先清理到唔好呀

吾支持

堆*

推*

痴咗點讓路俾救護車？

唔好啊 咁樣會變曱甴膠

Cls 司機

咁危險
真係唔好推

真係咪推呀

好危險 唔好推

哇唔好推

點解你係 司機係。

推下先

好暴力 好危險
吾推

手足今晚買，琴日mi彌敦道守咁耐係冇白費

唔好阿 真係好危險

人肉RB 幫手擋狗 connect埋

Wow 唔好推

連登唔係暴徒論壇 請唔好再回覆呢個post

唔可以推

有冇咁堅啊

咁賤格都有既

痴咗落去然後啲狗大大好踢 諗起都好笑

一定會pk

好危險 唔好學

犯法不推了

非常危險

曱甴近平

塞住條路返唔到工好慘㗎
千祈唔好學
唔好推

屌你咩 又推危險野

push

咁我幾時先返到工

傻豬豬唔記得開不推文

ppp

大家千祈唔好做呀

唔好呀

不了

呢個司機好撚膠

千祈唔好推

好薦

膠水！

pish

我唔會幫你推

光復香港

推呢個 痴左真係唔好火
消防都入唔到

i love popo

不要不要

甴近平

又係呢D 對話POST... 唔好吹咁大啦

推！！

好危險下喎 唔推

唔好啊 唔好推啊

千其唔好學

唔好咁啦

Oh, 黐立立

唔好做犯法嘢

唔好再推唔該

唔好學
唔好推

一早講左打遊擊用陷阱最有用

唔好推啊，香港人好多仲要返工架

唔好推啦各位。。

唔好推啊！！！！

好危險呀千其唔好

咁搞清唔完點算

曱甴膠

唔好再推喇 唔好學佢呀

唔好推啊好危險

四隻腳癡返哂落地下

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

唔可以犯法

唔好啊香港人要翻工

真係唔好再推

唔好推牙

咁對交通真係好大影響，唔好唔好呀

拉

太暴力 太危險千祈唔好咁做

千祈唔好, 不要以身示法

801未聽過唔知勁唔勁
反而以前做野聽過啲裝修師傅講881痴野一流

唔好推啊啊

屌咩樓主 搞埋啲暴力野

萬能膠唔會真係一掂就痴住郁唔到
但可以令大部份人都唔想去執垃圾 一執搞到成手都係膠痴立立

唔好推 真 唔好！

危險 唔好推

dont推

嘩…呢個方法咁危險，唔好推比人知

痴半條讓半邊？

好暴力呀，千祈唔好呀

好似啲曱甴膠咁

諗起都覺得核突

唔好做 犯法架

千其唔好咁做啊

千祈唔好學呀

痴住佢對手

以佢嘅資質 唔應該做的士佬

人肉rb

唔好推阿

1500 沙田瀝源狗屋 有警員登上貨車離開 車牌Kk2196

哇 好危險 不了不了

唔好推！

咁算唔算整間露天甲由屋

今日目標 "唔好" 整不能清的rb

唔好學呀
犯法ga

唔好推啊

邊隻膠

屌 千其唔好 推

唔好推呀！

千奇唔好學

大家千祈唔好做犯法嘢呀

咪撚再推

痴線唔好推

振興五金經濟

不得了，唔可以比暴徒見到

唔好推唔好學

tui

wa diu

唔好學啊

Tui

用紅毛泥封磚

唔好咁做呀
黑警清得好辛苦架呀

唔好推呀！！！

好暴力

犯法野不了

唔好呀
聽日點返工

推呀

因為我係奉公守法嘅綿羊
司機係暗黑兵法軍師

但其實係每朝嘅清潔工做，佢地好辛苦，好多都好大年紀

巨石陣

唔好啦 咁衰仔既野唔好做

當油漆咁油好麻煩 唔好咁做

拉呀

鋪路師

721
831
101

up

千其唔好學啊

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

811膠
唔知係號碼定牌子名

唔好推呀 會做死啲警柒㗎！

好危險！唔好推！

811 膠

用膠水太暴力啦

咁無用既野 大家一定唔好學

唔好咁啦，好難清架

但係查係面個層唔會乾咩

係咪終於要老本行玩膠

我好想返工 大家唔好咁做 求下你

撤時倒路？

好驚 的士司機咁樣講
一陣清唔到路障點算
我要返工

安已不 唔好推

犯法野我地唔推的！

唔好推啦好嘛

呢個好危險，大家唔好做
千其唔好推

犯法野唔做架我

撳錯負評
所以唔推了

推！！智者

我唔做犯法野嫁
千萬唔好推

wtf

哇 千祈唔好咁做呀!!!!

好危險，唔推得

咁危險, 唔小心痴住自己點算
真係唔好試呀

記住唔好買

811膠

唔 好丫

癡撚磚公司 唔好推

不推文先拉到架

好有用

google左

手足們有無介紹
買左放後樓梯等手足拎

啲曱甴中意用腳踢就真

811膠千其唔好呀

第一次見啲symbol會用

大家千祈唔好學呀！

仲得了既

拉呀 不推文點㩒架 唔識

犯法架 千其唔好做

大家唔好再推

唔鬼推姐

痴實咗 大力踢落去咪好痛囉 唔好咁做啊

🚨🚨同我散出去🚨🚨
#暴大 懷疑有臥底狗26，兩公婆黎，佢地有物資揸住，會叫你放底啲物資落佢地架私家車度一次過揸架車出去！架車泊係山上邊叫你過去，注意，注意！！！！！！

不

犯法架喎

如果有手足因此受影響，希望樓主會負全責

811膠咩嚟

唔好咁做阿，唔好殺黑警毅進狗阿

咁樣正過神獸好多

Isee

唔想知呀

推啊推！！！！

推推推

唔可以咁做 快啲推比啲人知唔好咁做

點可以咁做架⋯ 千祈唔好

千奇唔好！我仲要返工嫁！

推比人知 唔可以咁做

唔好犯法

唔知係號碼定牌子名。

佢到底係五金佬定的士佬

好正

唔好
推

然後放係路面等人攞咪得囉。

千祈唔好學去現場五金鋪買兩筒811膠

咁真係唔好

唔做犯法野

大家唔好咁

好暴力，唔好做

裝修用黎痴膠板個隻膠水，長方形鐵罐裝

American pie!

唔岩嫁

遠離罪案

唔好買811膠水

極危險 唔好推

好危險
千祈唔好咁做

唔好推 犯法嘅嘢千祈唔好做

琴日見到有工人又黎痴磚
諗緊點解擺路障唔順便落啲工人用既膠水

唔可以做犯法呀！

咁樣做咪無人夠膽掂啲rb囉，咁點得呀

犯法嘅嘢就唔建議大家做啦 一齊做個奉公守法嘅好市民

唔好再推！

唔好傳出去啊！

千祈唔好做！

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

咁做死得狗多㗎，保護動物阿

推到前線睇到

唔可以做犯法野 拉甴近平

你出po, 人出手

推
同膠水割瘠 ok

連手都痴埋咁又真係好正

大家唔好做犯法野

推😇

痴線架，咁危險。

咁危險唔好做呀

犯法野唔好做呀

吾好推呀

千其吾好推

陰公lo 痴到實一實

魔術鋼膠

咁恐怖 如果真係咁做點算。。

唔好做

唔撚好咁做，會癱瘓成個香港

呢個的士司機有見識呀

唔好呀！！！！

犯法不了，咩喺811膠？
一定要廣傳，叫人唔好買

dont pish

唔好再推喇 收手啦大家

唔好搭棚 唔好紮鐵

千祈唔好咁暴力阿！

千祈唔好啊

犯法架

人肉路障
AKA 肉障

老鼠膠痴老鼠
痴曱甴都得

千祈唔好呀

貢獻肉體做rb

大家千祈唔好學

千祈

屌
唔好推

嘩屌 唔好啊

痴警甴

哎呀，咁做唔係幾好，會影響到人返工架，唔好再推喇

係囉係囉 唔好推呀

痴住左popo隻手點算呀
會唔會甩皮架

唔好呀
千其唔好呀

嘩 呢啲真係唔可以推

唔好咁做ar

最憎人犯法

做法好暴力 唔好推

吾好咁做！！

千祈唔好咁做呀！

真係仆街呀！

Don't break the law, bad, bad, bad...what's the name of the glue again?

好過分丫，良好市民唔好學

唔好做呀

黃到照亮地球！

多謝！

幾時有黃藍的士名單

Dont tui pls

ok

我一早講過啦，冇人理

哇 你班暴徒 唔好咁做呀 好難搞架

其實我覺得啲裝修佬係時候分享下啲專業知識

真係唔好咁做

城大

推會死人
唔好推

愛國愛黨的屎聞上

你啱 推呢個
如果痴半邊又唔玩得火啫係冇用

No pls dun try

千奇唔好

不過，麻煩教下我點樣可以不推文

唔好學呀🖐🏻🖐🏻

咁危險嘅

近來唔夠瞓, 記性唔好, 響五金鋪買左野, 響路邊休息時放低響身邊, 休息完唔記得拿走 ... 無記性賴低野響路邊, 最多咪當我隨地丟垃圾, 正常唔會比差佬拉去坐監

屌你班暴徒，見一個拉一個

好似好難清 唔好咁做呀

犯法架
拉

千其唔好做阿!

拉呀！！！

真危險呀大佬

G

啲金黃阿叔嘅橋，經常都展現到佢哋真係食鹽多過我哋食米

屌 犯法野咪做啦

唔好做啊

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

唔好學呀咁危險

唔好學 好危險

好暴力 真係唔好推！

真係千祈唔好學
教壞人呀呢D

咁危險千奇唔好啊

又有新野

喂呀大家唔好再推啦

Sor 唔小心推左

危險到呢 咪搞

曄，的士佬

支持

好危險呀！！！
唔好學呀手足！！！

好人一生平安

唔好學呀，太危險

唔好推 唔好做

千祈唔好痴撚實佢呀

真係唔好學啊唔該

811膠呀嘛，咁危險嘅野一定唔會記住！

不要犯法啊

唔好推呀, 好驚見到大型曱甴屋

唔推得唔推得

唔好照做呀

今次真係太過火啦，虐畜犯法架！

千祈唔好做

。。。

帶錢出街作非法用途

我就係要呢啲

手足有無介紹

呢個的士司機咁暴力 唔好學呀真係

犯法喎！！

哇 拉啊拉啊

咪再推呀，犯法㗎！

唔記得不推文𠻹！

哎呀，又冇㩒到掣，算了

一定要遠離811膠 呢d危險品

犯法嘢唔好再推啦

痴q線

唔好推啦好唔好

犯法野唔好做啦

阻住人返工！唔好推啊

求下你地唔好再推啦

求大家唔好推

咁搞法真係塞死全港 唔好推啦

磚頭好可憐 請珍惜磚頭 向暴政說不

唔記得 不推文

咁咪拎埋個rb一齊去返工囉，少少事點會阻到佢返工嘅決心

喂

唔好痴咁會阻到條路

唔好推，犯法嘢啊！

點fing都唔甩

唔準咁做!

嘩咁危險 大家唔好咁做

由個po沉啦

咁暴力 拉

唔好推呀吊

好危險
唔好推
連登仔係奉公守法好市民

爆推呀！

些牙

老鼠膠有冇得諗

乖啦，吾好學丫

嘩癡綫佬啊

哇屌，溝膠水，班藍絲點清

唔好犯法呀

咁冇公德心 唔好推呀

嘩咁衰㗎我好愛馬路上嘅瀝青㗎，唔好咁傷害佢得唔得

呢個認真唔好做啊

咁應該淋上去 而唔係淨係痴地下

不過要記得留返一個車位闊度for白車

嘩 真係唔好學呀

哇咁都得嘅！

仲有玻璃碎呀

咪推啦屌

司機心水咁清